唉就黎同老母去旅行點算

去日本佢話唔食魚蝦蟹，食菜咁話wo...

去呢就吸收上次既教訓 ，已經plan到冇咁趕，費時搵路搭車又煩，行又話攰

同埋去遠既地方好醒咁報左個local tour(唔知成團未）唔撚洗煩

住就由於上次住airbnb貪平又難搵又細間，今次好醒咁搵apa 夠抵吊又住得下

搭車就預撚晒早幾粒鐘去，上次走同去都差d趕唔到班機嚇到仆街，佢話8點開咪8點先到咪得....

但係食真係好撚難搞 邊撚到搵條菜俾佢食，唔通叫個日本仔烚條菜心俾佢食

打巴佢

未講重點

大部分都係我俾錢

點都要開心呀

女可以一街都係
老媽子得一個

註：老媽子係我阿媽叫我阿媽叫法，純香港本地人。

咁邊到搵野岩佢食

跟團伙食
利申未試過跟團

山菜蕎麥麵？

溫野菜

下次直接跟團算啦

屌佢

同佢當吹水睇下佢鍾意咩先啦

下次跟團 或者自己渣車

同老母去旅行唔跟團真係搵自己笨

佢會話你間房咁細
會話唔夠食
要入點都入到你嫁啦

我黎緊都同兩老去日本......
不過我BOOK左間有廚房既
佢地想食乜就去超市買乜返去煮 唔使煩

去到日本都要落手
去到日本剩係得日本菜食
站於高地不敗既位

煮乜9 去旅行都要煮咁辛苦
同埋去到梗係周圍食新野

我知，自己去平一半

上tabelog 揾餐廳
再唔係便利店/ 超市買沙律菜/ 食一餐半餐食buffet由佢食菜食到飽。
去過日本嘅人都知餐廳好少有菜食。
所以先咁流行蔬果汁
佢咁嘅要求同去歐洲但要食魚蛋雲吞無咩分別。
利申: 帶過兩老去旅行，就嚟又帶多轉，所以明你難處。

咪普通打邊爐有乜分別

join團啦，同老母自遊行真係攞黎搞